
## 1

La ultima vez que use RTFM y LMGTFY fue hace como 2 mese para aprender a integrar pasarelas de pago para un cliente, tuve que leer demasiado y buscar en google.
En OS manejo muy bien Ubuntu y windows.
Los lenguajes que mejor manejo son Python y Javascript.


## 3

Mi pagina web https://sebastian-campos.com/
Los proyectos el projecto que mas me gusto fue https://github.com/sebas-cam/notas-app-complete 


## 4

Opte por un algoritmo de tipo binario ya que seria mas eficiones en el numero de operaciones para completar la busqueda.

Las paginas que me ayudaron a completar el reto:
https://www.freecodecamp.org/espanol/news/introduccion-a-la-complejidad-temporal-de-los-algoritmos
https://www.learneroo.com/modules/71/nodes/399


## 5

"martin@menzadesolucionsolar.com"

